[集思廣益] 如何令TVB變下一個亞視？

點樣可以系統化TVB杯葛行動？

集思廣益，

只有系統化先可以集合力量令TVB驚，

正如遊行要正規地做左出黎，先會召集到200萬人，

尋晚有個好例子，用梁振英恥與為伍個招，每日post:

全力支持TVB廣告商

其實就好似杯葛撐送中餐廳咁，

到頭來都無完全系統化到令人可以杯葛，

最易用我已經覺得係呢個，插入左google map:

個邊可否出個app 或網頁，非常user friendly地令人揀到合適餐廳？

大家天方夜譚下

----------------
另外想成立個杯葛TVB TG group，

比鍵盤戰士一齊做野，

最主要就係系統化比有心人知要杯葛邊啲品牌，

例如幫手每日做恥與為伍post，

真係會出力嘅留低TG.